朋友結婚唔知送咩好

佢哋唔擺酒驚𠰠地唔收人情，我又第一次參加人地婚禮。